無口罩 = 無示威 = 無警暴

無口罩 = 無病 = 無武漢肺炎